[劇透]Pretty Crazy 容祖兒2019演唱會討論區 (5) 完成咗五場啦

買 / 賣飛可以去哩個Post

Pretty Crazy Joey Yung Concert
日期：2019年8月5-11, 12(補場俾5號人士), 13-18, 20-24日
時間：8:15PM
地點：紅磡香港體育館
價錢：$980, $580, $380

紀念品

Rundown（盡量當日更新）

Rundown劇透

另一個Source（來自：

）

留定名先

lm先

估唔到好多連登巴絲都係祖粉

8.8蟹后Speech

「就係因為呢啲難關、呢啲高低，其實我覺得珍惜平安啦、健康啦，其實呢啲係更加珍貴。所以今次我希望大家睇完我嘅演唱會之後，唔單止會記得我嘅歌，記住其實好多難關我同你一樣喺度面對緊，如果你覺得生活上面唔順利嘅話，諗下我啊，諗下我其實我都一樣用我自己嘅方法去解決，或者去渡過，咁你都唔孤單。我覺得你都得㗎！OK？人與人之間好特別，大家坐得喺度嘅都自己人，所以我好希望你哋每個人都好，送俾大家，華麗邂逅。」

留名

今晚第六場，我地一齊踩爆紅館！！！

睇完7號
黎緊睇13號

第六場加油

今晚到我！！好緊張呀！！！

今晩又睇啦

See you

希望之後啲post都咁多人推

等到22號先再有得睇

Jff都係演唱會先多人上大家都好低調

仲會有咩嘉賓？
最想聽既克勤祖兒合唱過左

尋日睇完
joey真係live好正呀
真係勁鍾意走著睡
14同20再見喇

今晚睇
唔知咩嘉賓呢

再一次證明呢個女人係癲嘅連食早餐都要睇返尋晚嘅演出再改進

見到佢食咁多野好開心已經好瘦啦

尋晚啲人太無氣氛所以唔唱悲觀?

之前903阿禮訪問Sandy媽媽都話今次佢食嘢無以往咁harsh，寧願要多啲體力 唔好節食到咁誇 所以食多返少少都好 如果唔係撐唔到咁多晚

想問呢啲位係咪連位96 83

係

好想偷哂啲巡邏影片

起碼有碗飯

想問問個台高唔高？我坐B行，會唔會要經常抬頭睇？

會 你條頸會斷 你可以帶頸枕

第五場嘉賓：送禮勤

其實應該無火藥味 都係講下笑炒熱氣氛

唔知今次最後會爆幾多個po呢

克勤啲和音真係好撚正

今日終於可以坐係屋企睇返第一場d相
然後繼續吊癮到12號

要抬頭

20個啦 20週年嘛

我估15個Post左右

頂⋯⋯ 咁大鑊

邊度有講
ivana正喎

字母行其實唔係一個睇show既好位

晏啲先知

睇左rundown覺得唔係好夠喉Btw 辛苦哂joey 我11號黎睇你喇

poster下面個行係最好嘅位
（個人覺得）

Panel位唔係普通人坐得啦

個人覺得15-23行
會睇得相對舒服
亦都睇到哂成個台

都啱，睇唔到好多舞台效果⋯

類似啫
黃紅藍區都得

淨係問邊個做嘉賓都可以開到5個Post

淨係曾樂彤呢個名都洗左幾個post

嘉賓list如下
10 汪阿姐
11 羅力威（合唱雙子情歌）
12 洪卓立
13 王祖藍
14 曾樂彤
15 hana
16 吳浩康
17 許志安
18 肥媽
20 草蜢
21 羅文
22 張國榮
23 梅姐
24 陳百強

要提佢地唔准咁熱情整親祖祖

乜唔係日日都有曾樂彤咩

咁使鬼賣

一場一post

派飛

Joey個ig冇出送禮post.. 其他嘉賓都有出post

未出啫，JJ 個晚都開 Show 前先有

完全覺得有骨

字母行都唔使啦真係傻人發現

咁點睇千六張點買
我仲想聽再見美惠

咁不如叫eeg閉門演出算啦

係 所以唔會再特別講 每日嘉賓都係曾樂彤+多一位嘉賓

hold起一大堆優訂

有無搞錯
叫佢自己揸住張飛等到11點啦，7千蚊

原來係咁

咁又未至於火藥味既
只係以佢地以往既交情黎講
琴晚既互動有D不尋常姐

依啲咪就係爆料嘉賓嘅後果囉

痴線

想問下睇左既ching48段定61段個視覺會好d?一樣係37行

嘉賓只係甜品
正餐唔好食既話，幾好味既甜品都係徒然

好彩正餐好掂

不過帶埋老婆仔仔嚟睇應該都叫做好返，如果做戲都唔洗做到咁足啦

37行已經山頂尾二行⋯
視覺效果就係得一個遠字

為左嘉賓7000買張飛
如果果個嘉賓開紅館應該7000夠睇曬咁多場

61

咁64段呢？

有價無市，話之佢開7萬蚊
Short上腦啲黃牛

你囉

咪就係阿勤仔囉

63 64 65都係面向正面台

報到！

咁都好啲

買紀念品個到收幾點？
想聽晚食完飯去買

傳改做周柏豪

唔係呀

演唱會進行期間會暫停開放

明明收到風係坤哥

咁唯有出d去排

廁所位

48段有電纜/電線柱

早d

見到李龍基拜神

我見到何秉拜神

明明係李蘢怡

唔會啦

合唱夜遊杜拜

今晚係羅力威

唔係曾樂彤咩太陽蛋

有冇睇架？明明今晚係阿姐
合唱華麗轉身&熱咖啡
10 汪阿姐
11 羅力威
12 洪卓立
13 王祖藍
14 曾樂彤
15 hana
16 吳浩康
17 許志安
18 肥媽
20 草蜢
21 羅文
22 張國榮
23 梅姐
24 陳百強

尾場我要何韻詩💛❤️
我要世紀合體

mani：你諗多咗啦

楊博士：你早啲返去瞓就得

好想今晚有悲觀

集氣

如果係hocc我驚紅館會震到冧

集氣之後唔好cut

楊受成+mani：夜喇！收皮喇！

係咪只係唱咗一場？

真•暴動

一定會

防暴會進場，會出水炮車

其實個part加分身術都正
雖然聽到有啲厭

新歌嘛 悲觀我loop左好耐 好想聽live

Joey有冇唱過新貴live? 最近迷上左

我記得佢以前話好唔鐘意呢隻歌

my secret live唱過

一千零一次

時不與我加係個part應該都正

想問張 LA LIVE CD仲有冇貨？

CD WAREHOUSE唔連相有大把

唔該哂，以為出面無賣
因為見Apple Music都無
Thank you

普通CD 有冇？

有很多. 有冇人share啲歌出來240蚊好鬼貴

屌你

係囉 得5首歌

佢又唔放上streaming

我覺得演唱會後先會上
食左你地一筆先

去LA Studio成本都唔平 $240 比少少錢支持下啦

突發 見到容祖兒落車入後台
今晚嘉義fced係容祖兒！

同埋之前CCTVB都有得聽半首？好似

嘉義 我係新北

有帶到佢地黎睇

joey頭先拜神，我攞住隻黑膠，佢叫工作人員攞入去比佢簽點解你咁好㗎祖祖

片入面有講

因為呢個係好女人

未睇，自

你就好啦，妒忌死人咩

流淚眼望流淚眼

咁好既

係貴咗啲，但為咗支持祖祖，已經入手

拜神位仲好過坐a行

咁正

紅屋頂 天窗

如果今晚真係比比鳥 去睇嘅各位巴打絲打係佢出場嘅時候俾啲支持佢 佢無聲抗議delete晒所有Po

比比鳥

今晚比比鳥 見到佢落車

比比鳥轉蔡依林

唉屌咁Jolin嚟香港做乜鳩

蔡依林係咪直接返台灣了

睇今晚lm

呀............張敬軒就胡定欣
容祖兒首鄭伊健同比比鳥

救命Jolin終極撚狗

jolin好似十八號

怕了怕了

撚我地姐

唔信住會好啲
尋日個希望太大

from group 節哀順變

今晚一齊嗌周柏豪加油

加油

周柏豪點都好過曾樂彤

好似重衰過宋禮勤

可能根本就唔關jolin事

邊個話係Jolin我叫咗我朋友買飛佢一定屌尻我

見到依啲相就基本上塵埃落定了

除咗天窗仲會唱邊首呢
我估夠鐘死心了

一定嗌

我想聽祖唱

可能一事無成？

尋晚到場藝人

轉機？

比比鳥加油

期待比比

最左邊

鄭伊健場表示想睇周柏豪多啲

聽晚嘉賓

各位記住聲援柏豪 支持下佢之外仲可以激下啲大陸閪

每晚駐場嘉賓

紅館知客

分享下Leng相 From @guylaw

大家俾d支持比比鳥

自膠完一獲俾返啲貢獻先，哩段片最後有攬到，無事啦

嘉俊你好

尋晚頭條新聞播祖首呼天不應

佢真係好好，工作人員過來攞碟，仲要問我咩名

我都見到

祖啲字真係好鬼靚

係超靚

但個簽名我睇唔透

容XX

最後嗰到好笑

巴打真係
佢喺無數個演唱會post 度自爆過
就嚟成個連登都識佢學友

大家好，我係演唱會嘉賓燈神學友

想出名咪講 花式自爆

Support周柏豪！！！

頭先啲fans都係咁叫佢加油佢個樣好似殘左好多

天窗+一事無成？

已出名

周柏豪加油！！！

還我怪美的😭😭😭

我6日夠見到張敬軒行入後台張相。。。

第二張好正

我已經遮咗佢埃豬名雖然大家要搵都唔難

明日恩典算唔算 拎過兒歌金曲

櫻花樹下

Omg Karen 慢慢喜歡你好正

樹蔭有一～隻～～蟬⬇️

佢有唱一兩句架

同軒嬸合唱

講真天窗合唱覺得佢兩個把聲唔夾
傳枝咪去control 過肥軒好過

係啊！佢出個場我唔得閒，我當我中左

Jolin 夢碎了 哭哭希望要唱夠鐘 祖祖

路過現場，有架車係pH字頭，唔知係咪嘉賓

人都入埋去了

已confirmed

歌呢啲野可以移來移去

咁又係⋯ 咁唔知會加邊首入去呢

上面已經有埋圖係比比鳥飛入紅館

如果真係天窗 應該Medley就直接Cut天窗唔換歌

元老級特別嘉賓

我剛上堂未追post

A級女歌手
邊到A級先

我見到個賣第一行五萬兩張
真係以為自己眼花

沒有胸 掛念你

砵仔糕都幫唔到手

咁我賣大包，B行X2! $30000兩張，有意PM

咁咪聽少首歌囉

印尼盾嗎？

LM

打破不和

陰工囉今晚睇係ph

好過曾樂童

Medley唔係有三set咩

咁正！集氣尾場唱哂三set

好過鄭伊健

我驚聽晚仲慘

有樣野要讚既就係今次d 舞好好睇
無以前個d 咁高體力要求但係好型好diva

Ph不知幾好好

lm

好過草蜢

真心唔錯架啦！我伊健哥

星期一驚啲

Gin Lee都出Post啦
幾時留返長頭髮呀

下，好正喎柏豪 最重要做人有良心

同意！

好c9

我要喊住聽佢唱歌

Gin Lee成個大媽咁

比比>>>>>>>>>>>伊麵

紅隧又封了

好彩一早過左海
Btw支持

大家搭鐵呀

真 我嗰晚睇呆撚左

上面竟然有人負皮我
乜啲人鐘意伊麵多過比比？

祖祖fans記得搭mtr

入場啦

我都入左場

又去到每一晚最吊癮ge時刻

今晚希望有人嗌光復香港

我仲要等多兩日先有得入場

仲有比比鳥加油

靠你

Join!!

x2
等緊12呀

衰女又喺到IG

見到fans拎住個關字 唔通今晚係kenny嘉賓?

關心妍同埋關楚耀

第一日都有

岩岩又Post咗Story

3秒都po

哩個偶像真係痴線......臨出場前幾分鐘都係到玩緊電話

跟住落台又秒玩

其實佢係食緊歌詞 「只剩倒數三秒就開場」

難以想像佢三粒鐘唔玩電話係到唱歌，嗰個係咪佢黎架

Goodshow tonight

想問下四面台係row A-D最前之後先開始數字行？
咁row幾開始會係上一級唔係地面

我第一日見到都心諗唔係kenny掛 見到學友出來即刻尖叫

今日好早開

1

想較翻早個完場時間

有空港~~~~~~

今晚幾點開場呀

尖咀而家好亂
完show後fans們要小心啊

2031

完show紅磡搭鐵走算啦
唔好落尖沙咀
祖迷要小心

唔通 今晚會有encore

星期六有機會錄影場

我以為會錄尾場

唔會錄一場咁少架

見冤枉朝朝都出嘉賓片
以為場場都會錄添

嗰啲係巡邏影片（山頂大電視嗰啲鏡頭） 每場都會Keep Record 不過如果錄影場會有Camman上台

錄幾場
近年好似放尾場片&聲多
05年好似係尾三場

個啲片嘅質素唔夠出碟喎

繼續推雙冠軍 赤地雪

其實每晚都有錄影，不過係俾佢自己睇返(佢今日ig個post)，真錄影場你會見到有個攝影師係台上走黎走去

痴線超靚

見佢岩岩talk提過encore 又話星期六
唔會比個氹自己踩掛不過以佢性格又好似會

咁就應該會

成日講完都無咗回事，唔好中佢計

每日唱三粒鐘仲En乜鬼core呀，俾佢條聲帶抖下啦

真 今日一開波把聲小小沙 仲要一直無假放

慢歌串燒轉咗想得太遠同與蝶同眠

都話有與蝶

Set 2!!!

與蝶呀！！

與蝶呀!!!!!!
多謝祖祖

好感動

因為要同比比鳥唱天窗？

不過得副歌尾段有啲唔夠喉

我好想睇但係冇朋友鍾意joey 有冇演唱會腳

轉走左天窗，因為一陣要合唱😂

佢啲fans傳過嚟先

自己一個睇囉

真 我地再集氣可能下幾場就會變全首
不過與蝶真係好難唱

Set B嚟 有兩套 Set A之前唱咗 每Set得兩首歌唔同

都係要抖抖氣先唱個「汗」字
不過都好好

與蝶同眠
希望聽日仲會唱啦

唔知有幾多set呢

我聽日要花千樹呀

覺得好毒 過唔到自己果關...

補場可唔可以唱與蝶呀

得兩set咋

搞到我喺jolin group搵咗好耐都唔覺

大把人咁做啦

經人喺微博嗰邊傳過嚟㗎仲叫人唔好睇咁多微博 失策！！！！！

麻煩你!

麻煩你呀

麻煩你！！！

經常一個人睇
唔覺有咩問題

屌呀，12號可唔可以唱返呢堆

吓
有麻煩你
嗚呀

18想要想得太遠 與蝶同眠 雙冠軍

舊版定新版先

聽日可唔可以唱返呢set

好似係舊版

今晚係咪唱多幾首

只有舊版先有嗰種澎湃感

聽日都有就好喇加埋雙冠軍

登登！

你本人決定囉

要諗下先 雖然對佢有愛愛

邊首換麻煩你

Secret live一起《麻煩你》個音樂係完全震爆咗個演藝學院

唱k第一首

麻煩你 -> 這分鐘 -> 特別嘉賓

雙冠軍出黎未

真係第一次想快d星期一

麻煩你咪又係班fans 唱
我好想聽佢認真爆seed 唱

佢同佢條team應該有上嚟睇

有人影到今日張軒又去開工，我去到個陣佢好可能入左去，所以我又咩都見唔到啦

我睇兩場 希望兩場唔同

Set C is so Sexy

唱咩歌

學容祖兒話齋：唔使怕因為有我（容祖兒）陪你呀嘛

今日係咪rundown快左

周柏豪

邊個Post我懷疑我個排無追Post，唔知發生咩事

只知道是時候拿著鮮花~~~

我的宣言

我想聽夠鐘

咁低音 點合唱

幫我個frd 留名 佢已經屌緊我佢因為諗住有兩大天后特登琴晚買黃牛（佢本身已經買咗四場）

祖祖fans完場後要留意

成日都想接：唱著歌給我戒指

會改Key 㗎嘛

可唔可以唔唱天窗

一事無成都可以

Joey唱得勁高音

好彩$980都係比多$300 我話淨係睇容祖兒都抵返啦

捉緊我 同守衛這個家

天后你估流㗎咩

覺得比比鳥有小小苦澀feel

雙冠軍硊求!!!! 仲有可歌可泣

容祖兒笑周柏豪開得一場紅館

冇Set C除非standby放埋落去

我要雙冠軍呀

算平 而家開價至少1500蚊張

佢個死女包又笑鳩人

又幾好聽

比比鳥同祖兒把聲唔係好夾

同求雙冠軍

無野wor , 我成自己一個睇演唱會
其實睇show 唔駛同人交流 入到去自己投入enjoy 同自high
不知幾正 你試過一次就會愛上
又唔駛同fd夾時間 票價

20行啊

唔怪之得咁出名啦

上次唱到pretty crazy 成班frd冇企起身得我一個自high
其實自己一個睇 開場後冇人會理你 可以好好享受

Agger
通常自己睇 可以唔洗顧住格離個個

希望尾場可以一齊企起身fing

同意
話買就買
又唔洗同人夾時間

一個人看今次的路過！無咩問題

當然最好隔離左右嘅觀眾都豁出去high埋一份

好想聽舊版麻煩你同與蝶

我個日坐左個公仔石像。全場撫動過

唔通cut左啲野我地無察覺？

Medley好似短左

祖：PH面對緊難關 大家鼓勵下佢
大陸人會唔會嬲嬲豬

少左段talk?

Mean完人叫大家支持佢，哩個衰女包算佢啦

應該個早左開場

驚冇車搭

地鐵應該仲有，不過如果你真係住得遠嘅話，一陣睇吓交通情況再決定啦

砵仔糕

我決定聽日唱埋雙冠軍

我真係唔敢想像容祖兒係Kenny演唱會會講啲咩

換衫都上連登

佢應該會興奮過自己開concert
然後亂講野到kenny想即刻請佢落台

即刻摷返msl出黎聽麻煩你

咁勇

十二號可唔可以唱與蝶

colin fb

在紅館睇show，容祖兒叫全場觀眾起身
我第一時間彈出身啦
然後有Security叫我坐返低
大條道理話：後面觀眾黎睇show唔係睇我背脊
呢個香港真係愈來愈有趣！🤗
#最嬲係連個security都係無number
#我點向證監會投訴呀

咁後面觀眾都可以一齊起身架
佢地唔起係佢地既事
又唔係成晚都企喺度
個實Q都on99

我會唔理佢

睇演唱會唔係只係睇 要睇去睇youtube

睬佢都有味

忍咗成個禮拜
我諗12號我會嗌撚到痴線

屌佢老味啦

點解要死攬這分鐘更愛你呢首根本好講 mood 唔適合大合唱
據我所知又好似冇咩特別意義

每晚係到追post冇得睇好辛苦
下場要等到14號

我都係
日日都好辛苦
但又想知發生咗d咩
仲有1日咋
忍多1日就到我啦

Deleted from playlist

好憎呢隻
祖好似好鐘意

首歌可以好好聽的，但未聽過一次滿意
cd 版太後生、1314 笑住唱

通常祖祖鐘意嘅都
牆紙最好例子

牆紙同黃色大門我好鍾意喎

因為咁更加要入場

好多人都唔like 牆紙

太冇taste

唱下停下既歌 真係唔多like呢首

live 嘅話一停就歡呼大佬首歌越來越 sad 架

好希望12號佢會唱分身術啊！

聽到厭啦

又係時候數下我憎咩歌
排名已分先後
牆紙
世上只有
無人知道雙子座
這分鐘
黃色大門
喜喜
神魂顛倒

牆紙歌詞好到位，只係melody係紅館表演會有d降溫既感覺lol

EEG真係好仆街 佢日日都live update 邊個做嘉賓又放晒片咁 今日咩聲氣都冇好在祖係義氣仔

聽到好厭
初初出我都ok架

分身術同告解我都好想聽

EEG不嬲衰架啦

我淨係憎三首

我的驕傲
世上只有
陪我長大

告解 如果真係同lemon唱就正

合唱阿門同告解就好啦

可能過曬去阿Sa舞台劇嗰邊又無交通過返九龍啫（好啦我唔幫佢地兜啦

雙子座首歌，我覺得詞不配曲
即係好詞但係首曲完全唔夾個mood

喜喜本身無唔like
但係次次快歌medley都要全首演繹聽到爆厭就dislike咗

仲有明日恩典

算啦 唔好兜啦

如果聽日係檸檬就好了

繼續推雙冠軍

全部都係同feel歌

已經忘記左有明日恩典

兜唔到 因為佢地今日有post story唱心之科學同跳舞

係 屌

永遠都記得1314每場抽一首歌唱我個場中咗世上只有

好怕佢個啲sell 溫情嘅歌

幾有童話feel幾好呀次次聽都好似變左個細路女咁

邊度Post 點解我睇唔到 IG FB 都無...

要變細路女聽黃色大門仲好

不過話說呢四首都係我呀媽favorite

sell溫情 其實小天使幾好

我的驕傲、世上只有、陪我長大，明日恩典依堆間唔中聽下就okay

THESHOWMUSTGOON

聽佢啜泣版黃色大門我真係會跟住喊

小天使又好過上面幾首好多喎

喊到豬頭

現代塵世美 有冇人嗰陣有睇 阿爾卑斯山

好想再聽佢唱啊

又捱多日啦
捱埋聽晚就開始每個禮拜睇2場啦

好多年前

頭場有幸聽佢唱黃色

回憶

好撚鍾意牆紙黃色大門
但係更加鍾意msl入面部份歌

聽日係時候要將這分鐘更愛你換雙冠軍

msl係好高質

舉腳支持

點算
又想買多場睇

睇啦

今日完場未

我睇第二場，嗰日仲要音響有d問題
佢把聲一啲都唔入咪

我都想

我想買20/21

想再睇+1

既然傳聞20係草蜢, 咁21好似安全d

一起森巴舞

20係草蜢傳到咁行 我覺得唔係

放假啦喂

我支持

都話晚晚都係曾樂彤

今晚咁早開咗場
但係11:45pm先完

買啦，想睇18/19
好似好難收飛咁

無19號

今晚冇連登仔最憎既歌

終於聽到與蝶

正式宣布 尋日係保險場 今日係連登場

唔好再問嘉賓係邊個啦睇list啦
常駐嘉賓：曾樂彤
11 羅力威（合唱雙子情歌）
12 洪卓立
13 王祖藍
14 許靖韻
15 hana
16 吳浩康
17 許志安
18 肥媽
20 草蜢
21 羅文
22 張國榮
23 梅姐
24 陳百強

同尋日一樣長度 所以係本身佢rundown長

十二都要連登場呀

有冇地方可以見揾到每晚rundown
謝

聽日雨僑會坐VIP席

#1

呢個post #1

嘉賓list
#552

應該置頂啦

祖兒比鳩拍豪影響 搞到唱錯key
無啦啦高左一度

你班友 再咁唔滿意嘉賓list整個jw過你嘆吖喇！

21-24場都想睇喎

今晚汪阿姐一出場全場超high

再嘈就尹光/秋官

點解我嗰場冇與蝶同眠冇黃色大門冇悲觀生物學冇搜神記

唱經過那些年.....

第二場？

少理阿爸

啊，好柒啊我 自膠
無啦無啦 下星期好忙
18號嗰個星期都睇其他舞台劇

之前聽過這分鐘好似係講佢老豆

好似幾 make sense

今日有我好鍾意與蝶同埋想得太遠！
真係開心到喊！雖然淨係唱左幾句， 但激動到我係咁嗌！
多謝Joey! I love you!!

睇尾場
等到天荒地老

後面三首其實我都成日會開嚟聽嘅

與蝶推到唱全首
同時繼續推到佢唱雙冠軍

世上只有聽咗會喊

我都係

今晚氣氛做乜咁麻麻明明星期六我坐blue zone山頂d大陸人全程wechat仲大大聲播出黎食屎啦

我都覺，我坐580第二行，側邊到再遠d，啲0靚仔又唔跟住唱又玩手機

好多強國人阻住哂

我睇古巨基尾場 佢唱完初心之後我見到隔籬左右有成廿個人都走咗

JW都好過曾樂彤

連牛牛都強國，問有無票

看坐藍zone 中間位都ok，側邊都有一齊唱
但見到580第二行d強國人不斷wechat

我8號個晚睇氣氛幾好，隔離個大陸人都幾投入好少玩wechat
真係好睇彩數

今晚好正
但我覺得音樂略嘈
震到我成個人都震埋
同埋對band太多喇叭，有d歌編得麻麻地
對上一次係睇no.6
如果兩個比嘅話整體no.6好睇d
今次part與part之間唔係好連貫
變得太犀利
不過Joey係好睇嘅22號再睇
利申：非專業fans

個女人真係癲架！！
個台好撚正

聽到與蝶果時 開心到嗌左出黎 多謝祖祖
成晚都好好睇 我X你

其實有時想靜靜地聽佢唱歌而唔係佢唱足全程隔離嗌足全程覺得好煩

今日有麻煩你

N6把聲真係美中不足,今次把聲都靚真係不得了

同埋今晚完場台個升降台壞左
Joey喺度dum地想dum個台落去
勁好笑

升降台真係演唱會嘅靈魂

又壞

最後升番上嚟
自己行

我以為會唱多首

Joey話你地真係好彩，最尾先至壞
今次邊間製作公司咁渣呀

諗多左

紅館d 實Q好煩
成日用枝電筒照人部電話叫人唔好拍片
雖然d人睇演唱會用電話拍片係on居
但係至少佢地無阻到人
我個晚坐走廊後一行
成晚有好幾次俾佢地distract 左

薛之謙演唱會試過放煙再自己踎低扮升降台

如果12號又壞 我諗祖崩潰都似

好慘呀
係咪得番一日休息
諗起都辛苦
同埋嘉賓果part點算

唔好呀

佢地太得閒無嘢做嘛 同埋如果佢地唔照你 就會比上頭話佢地唔做嘢架啦

無嘉賓咪得 有咩所謂 講明係補場（嗰晚發生所有嘢都已經唔係老馮） 又唔係普通場次

個晚有冇嘉賓都冇所謂啦

咁又係
如果係伏野真係寧願無嘉賓
其實我唔鐘意演唱會請嘉賓

唔要嘉賓我要佢唱多2隻

麻煩你
悲觀
與蝶

啲英文真係笑死怯係Hip

Hip

好想聽快樂最快live

PC有無可能聽到佢唱 零時零分

今日有麻煩你wor不過rundown e d野應該跟容小姐心情俾彩蛋

屌

麻煩你應該計落之後纜車 呢Part應該只限痛愛之前

非FANS，普通觀眾覺得絕對值回票價

值

呢幾個Fans好得意 寫左幾張A4紙話要唱歌

俾多一倍價錢都值

咁都叫伏？

$9800 都值

可能我唔係FANS，識K歌多，覺得1314既歌岩我多D
今次都幾多快歌

超值

唔伏喎
超水準啦

雖然今次rundown好普通
不過好多街客都話好值得睇
甚至有人話想睇多次

今次好多快歌都唔識
係咪冷門歌嚟

今次都好多怨鬼啦再多d變1314 2.0 fans表示不了

我都好多唔識，不過睇跳舞都唔錯既

雖然呢Part好似好老尷 但其實係好難得 你一世都未必有機會係紅館唱歌 仲可以同容祖兒合唱

其實唔係得走著睡同派對機器算比較side

1314黑歷史

開頭part快歌全部都係演唱會主題曲

第一part show up同好事多為當年主打歌黎架

換曬啦呢堆

一路都以為LUCKY STAR係08個次既主題曲 而家先知原來係逃

其實一個演唱會值唔值得睇
唔可以就咁睇你識唔識啲歌

演唱會包含好多元素
有舞台 燈光 服裝 排舞 編曲etc
希望你地可以好好欣賞成個show
而唔係只專注你識幾多首歌

其實我都幾鍾意聽你個名

MSL佢都算有個唔錯嘅待遇

好似係有次903訪問正名翻逃先係

唔算fans但叫係由細聽到大 都係一兩首唔熟
真係好抵睇同值得睇多場

炒乜鬼
好多原價飛
捕下Facebook 演唱會飛page

到頭先都仲以為係Lucky Star

我都睇8號 前面幾條大陸喱都冇乜嘈 係唔gur有條大佬全程睇淘寶唔知嚟做乜鳩

1314快歌編曲幾好
同埋復活節首蟲之家好正
暑假首Honey都唔錯
但開場+母親節真係差到一個點

尤其開場個白色爛鬼屋真係唔知jm9

記住佢個陣打鑼打鼓話個舞台好掂
得間爛屋

淨係記得大肚個part

大家有冇統計過咁多次con,邊次con唱著最多歌？
唔知係咪因為太好睇、
我覺得就算唱左三個鐘都好似仲有好多個未唱咁嘅？

會唔會出dvd

「變型金剛」

所以佢事前乜都唔講就多數真係掂
佢當初MSL開之前都話會hea搞

個節日concept低質到,扮大肚果part笑死人今次pc真係開哂竅成個show可以用世界級形容

開頭話就咁搵個細細地嘅場企係到唱 close啲warm啲就可以

放心 實有

唔好再提個part 我睇第一場個嘴下到差啲跌左落地

仲有中秋個part都唔知想點

我後面個死靚仔尖叫同大聲唱足全埸

其實唱小天使果段好撚感動 有場佢唱到喊哂 我都眼濕濕

重講出口話同大家賞月 又問人估下呢個咩節日 屌

係咪有個假月亮吊落黎

12月26個場

今次略嫌多咗d快歌

就係想佢跳多啲

搵次開個全快歌演唱會有冇得諗

比比鳥唔係休息咩，第六場做左嘉賓，我寧願要CD勤！

神魂我覺得JYHL加左好多分，否則我本身都麻麻地首歌

1314同情分加左唔少中間又失聲但就咁睇成個production真係好垃圾

支持比比鳥

跳撚死佢咩

好撚懷念starlight
果次係第一次睇演唱會
果d光打落黎成場震撼到

今次d舞型到痴線要一直keep住diva路線唔好再返轉頭啦

1314而家睇番真係幾悶 反而st n6煲極都咁好睇

starlight我覺得個rundown咁多次演唱會最流暢同埋換衫時間最都好快

未過第一個鐘就斷氣
Btw全快歌碟都未出到

順帶一提 1314個名都改得好撚老土
明明starlight型到咁。。

個時睇左part 2
Part2 仲正過part 1

Starlight 眼妝最靚

N6我煲左一萬次都有

快歌慢歌meldy經典到仆街 唱親k,都必點

但係比你地講講下宜家煲緊1314

Part 2重要加長版 可惜冇出碟

臨cut歌點個classic medley係每次必備動作

雖然沙聲祖真係每個演唱會都比到好多新鮮感人

N6個vocal執得太7 重錄啲位好明顯

屌好撚想睇part two 可惜果時拍片無咁清又未去到而家咁易upload

仲有part2 既逃 不得了

我諗MSL 識到依家個班底令佢學識做演唱會
同埋最緊要 佢享受做演唱會 今次成本又高 再加埋晚晚倒貼唱到咁夜 睇一場少一場架啦

n6變左雞頭...

咁高難度嘅舞真係wow足18分鐘

360度

n6真係睇咁多次唯一接受唔到就係個公雞裝

睇見鐵盒版個8分鐘part 2閃耀每一刻就想屌人

再黎多次好無呀我地？由~~~這一分鐘

每一個talk我都背得出

下be true? 唔be true啦又be true? 因為咁 be true呢係歌迷會既歌黎既 在場13000人未必個個都係歌迷 佢地未必想聽既

最衰我中意Joey得遲，JYHL先第一次睇live concert，但煲返N6都仲係覺得好震撼

當年岩岩出HD興呢味野

屌 p10都係 st成隻碟睇撚到眼花 唔撚知以為王家衛拍

我記得佢講過
跳完落左台係即嘔

N6都冇背得咁勁

又話大叫周柏豪加油
得我一個戇鳩鳩嗌到喉嚨都沙埋

如果唔係最中意容祖兒嘅人呢，係唔會黎到今晚先黎睇我架
所以，今晚唱到幾點，你地話事

果陣中1 買完碟日聽夜聽好懷念果陣 a time for uslove joey love four果期

12號氣氛應該會好好期待

MSL啲talk明顯比人執過晒背唔出

張敬軒睇錯日子 差d去睇佢拆台

佢仲要 嘩 黎唔 風火輪呀咁講每次唱k都比fd笑

係 有人話要拎尾場同我換12張飛
我死都唔肯

Prep好晒嘅 好似今次哥基之後咁

今次逃係失色左

搞到我又想即刻煲返

最大聲 踩爆紅館！！！
唱到攰了也想唱～ （也想唱！）

有聲

逃真心唔需要改編因為真係太iconic雖然我睇左四場睇睇下覺得慢左個段dum衫都幾型

msl我坐係容媽媽旁邊（直頭手掂手）佢仲有問我頭先唔係唱左啦咩？我仲同佢講左幾句野

Youtube有part 2 classic medley
有呼天不應 出賣 正到

你地唔洗留聲架啦今晚 盡情去嗌啦

Omg...呼天不應。。可唔可以尾場唱

逃唔係旨在 high 啦（講真個句，佢大部份快歌都好難 high 得起），今次啲 music break 係想 show off 佢有幾型
不過我都認同用得太多，心諗搞咁耐都未到坐定坐定，點知坐定坐定都唔出
佢已經脫離賣高難度動作嘅年代，佢依家係 fing 一 fing 手都風靡全場

msl買左一版only 好似blueray錄影又唔同dvd

我MSL張粉紅色海報穿咗

我都有ff過可以再睇到45度

你地班友真係一晚推一個post

我到而家廿幾歲人都仲貼住祖祖poster

派對機器 加大力度 隆重登場 跑步機上

有無可能有雙冠軍

我連續兩場隔離都係叔叔伯伯

派對機器點解唔plug呢 我覺得唔差過張單佢負責吧

有唔同
次序都有分別

呢個諗法好奇怪 但好多 JYHL/MSL 已經巔峰嘅歌我反而唔係好想佢出
例如 分身術、爭氣、出賣（或者 MSL 成 part 怨婦）
好似有啲破壞咗咁
除非佢諗到好似茱麗葉咁 upgrade

其實我期待佢行e d路線好耐,今次d舞型得黎又無咁demanding,之前果d太吃力不討好啦,佢年紀唔細啦要對自己身體好d

請埋臭蟹軒軒合唱

Noodles
Crab queen

呢啲係簡單生字
可能就俄羅斯人唔識英文

n6有呀雞頭

我都坐blue好high喎 我同隔離位（唔識嘅）medley嗰度全部一齊唱喎 前面有個人聽到係ph即刻好大聲咁屌 我地嗰行聽到都一齊大笑呀

n6 JYHL 都有喎
JYHL 仲有李克勤腳震版

其實我都幾認同，尤其分身術、出賣基本上無咩可能超得過JYHL/MSL版本

所以我先咁落力推雙冠軍，因為真係未落過Regular rundown咁制

有碟 但係限量版嚟

得花絮

10分鐘咋得！！！！

N6有

今日係jolin?

你地班人搞到我想即刻煲曬所有concert

這分鐘更愛你正啲喎

點解成個ig冇人po 雖然我知佢俾人封殺

已經拎左MSL BLURAY出來

煲緊 JYHL
點解呢個 concert 可以咁完美

我都想知 敢請唔敢po感覺好小家EEG

好想祖祖唱心病live

煲緊SL

煲還煲 唔好睇1314

BLURAY都冇買

頭先先煲完1314復活節+暑假，其餘自動skip

大推心病 上次唱已經唔記得幾時

唔會吓嘩 佢同老豆關係都唔好

屌 應該今日成場得我一個枝螢光棒唔着
扭開後面睇係冇電芯
上一場邊撚個連兩粒電都要拎埋走
開場之前問帶位嗰啲又話一陣攞枝新嘅黎
到完場都冇人黎過屌佢老味

暫時容媽有post

祖好撚靚

下好醜喎
成個西瓜咁
呢 part 暫時 JJ 黑色裙最靚

成場演唱會入面淨係唔識空港 歌姬 走著睡同派對機器係咪正常
非fans不過由小一開始已經聽佢啲歌

空港都唔識有啲唔正常N6 1314都有唱

空港竟然唔識

唔撚係掛
第一次睇joey live就中草蜢
Twins fans表示想睇龍虎豹

想聽摩登時代

話說 honey 彈完之後就被打入冷宮了
msl 好似都冇出現過
從此亦都好似冇人再提起過呢首歌

我好中意呢首架

送比大家 Honey !

一起森巴舞 彈開不滿

空港都唔識唔正常罰你睇返n6

N6之後先開始勁中意n6

係勁中意空港。。。

容祖兒彈琴真係好撚型呀

我去到依家聽到未知最後個句「未知~~~~」都仲會自動腦補「聽清楚，不容錯失」

好想赤地雪同最後的茱麗葉一齊唱

但我係1314之後先愛上Honey, 呢首算係1314少有嘅亮點

me too

句聽清楚 不容錯失太經典識美麗在望係因為tvb套戲最記得有李思捷

我記得架

啱啱先聽完SL赤地雪
好想PC聽多次（仲有雙冠軍）

580睇到咁ge效果 真係正到癲左
(坐太前睇唔曬個台真係好浪費)

算啦SL版已經係最好應該無乜機會再唱啦

仲有相當刺激到隆重登場

same. 試試如何有沒有結果 直入music break跳舞

首歌同套戲冇關係
Tvb嗰套嘅主題曲係「會很美」

仲有再見我的初戀，宜家聽到 “亦要落堂” 會自動接 “喜歡你讓我下沉”

反而依家覺得 power medley 唔掂
好多時都係 un un 下 fing 手
啲動作好用力 完全冇依家嘅揮灑自如

1314 最大亮點係佢跳舞大躍進

Power medley 用好多高難度動作去做賣點
但啲動作其實好唔細緻

話說睇佢彈琴都鄧佢緊張流哂汗，
彈錯真係會好明顯，彈完之後我俾大大力掌聲！
每次都突破自己！佢話學咗一年，唔知真定假

係
完全冇 1314 未知嗰種柔軟度
拉筋真係好重要

我覺得佢以前d舞太tough啦,好大動作但無其實無乜好深印象既爆點,今次d舞大進步,有女人味得黎又型,扇舞好好睇

十幾年前一個tvb show
佢好少唱呢首live
因為好難唱

相當刺激 要愛到最出色

呢個真 我個日現場聽live差少少唱左痛愛

好撚多同好

真係想聽到心病 赤地雪 同埋 時不與我
集氣推爆 唱時不與我

時不與我值得一個紅館version!!!!

咁你聽晚記得唱啦

好多歌都想聽
時不與我 赤地雪 雙冠軍 都想

你識講就好啦成隻a time for us俾你無視左呀

圓慌都好正

明明成隻碟都好高質 因為係EEG主導嘅大碟而唔係明燈祖話事

反而呢隻有啲失望 可能當年唱得太大 以為係時不個種慘情歌

不了

唔想祖再同佢一齊

心病

明明我N6有同大家一齊Let’s shake it!!!

其實It doesn’t matter 兩面都好想有live

今次佢啲舞variety夠大
唔係一味fing頭fing手fing腳

其實信今生愛過都好正

心賊難防 deserves a live performance

Despite套戲 呢隻真遺珠

我朋友果枝都唔著 搵左人 又係無人follow up

國同粵語都好正呀

慘 真係會好無引

我帶唔帶埋1314果枝去好

其實一直都唔明點解佢成日唱黃色大門 明明應該好sad

個衰妹又唔瞓 喺度睇ig

就係美麗在望嘅片尾曲

MSL寫咗呢首

MSL我睇個場有個觀眾係咁嗌時不與我
結果真係抽中咗仲要係佢寫個張

好欣賞佢就係
終於唱返好心之科學
雖然降key 版

其實佢係唔係超人唔洗訓架晚晚見佢like相like到三四點第二日又一早睇返琴晚d片再去rehearsal我齋睇show都已經好攰

呢首歌係佢心入面係好有份量

有降咩聽唔出依首一定有落足力練過晩晚個高音都上得好穩

其實點解咁多人講降key
我為左Verify, 試左MV同live一齊播, 無降wor

出櫃之歌

在你的左右絲打聽朝起身又要開新post啦

推爆佢
順便繼續推雙冠軍 赤地雪

頭場嘉賓已經中咗大獎，補場就唔好挑剔嘉賓啦

仲有堆後備未出

彩虹裙

真係要多謝希哥

佢將會成為第四個紅館個唱100場嘅女歌手⋯ 計埋今次19場已經開咗8X場

嘉賓一早就請咗⋯ 好難話轉就轉，除非PH自己話唔嚟

無論如何，希望多啲Joey fans支持埋柏豪，今次好慘

Joey加油

忽然醒起Joey應該有一首幾乎從未唱過live嘅歌
《解語花》有無人識，我其實幾鍾意

見到有人放支螢光棒上網賣⋯
痴撚線，偷完嘢仲明目張膽放上網賣⋯

琴晚我都係
開嚟聽返茱麗葉 他狠過你 麻煩你

個日跟佢唱再見我的初戀差啲接咗落去
太有印象
平時好少單獨聽再見我的初戀

唔... 其實係用來叫Fc啲人關燈牌

套劇以前都成日追

N6 個開場而家仲記得
太震憾

各位乘客請注意
呢個係最後召集
乘客容祖兒容祖兒請即到號6閘口登機

N6 正

想問下巴打
藍區第8行洗唔洗抬頭睇

JOEY IM COMING

Scream好正

瞓醒就已經37頁，成班同個歌手一樣都係痴線嘅

一場一個post

成班都喪嘅，下個Post表揚下你地

冇抱抱丶去火星戀愛丶候鳥樹丶告解

訓醒。。一開眼好掛住joey...快d到尾埸啦

我幾鍾意這分鐘更愛你，有種幽靜平淡感覺

琴晚條仔 繞住場唱仲同觀眾握手

me3

佢司機
完全唔啱音

這分鐘個Key完全唔啱男人唱
偏偏佢司機唱哩首

記得係04最女嗰陣唱過

想聽飛同玩家

聽幾場都唔係好覺
高音上得好順好正！
j 咗好多次有人是瘋個離場才完～美

忍唔住笑咗怯英文真係叫hip

出賣神級演繹

當年上網搵套戲 睇左一半頂唔順

有無人同我一樣..好唔想時間過得咁快
轉下眼鍾意左祖10幾年..
睇住佢由女歌手變天后 再一次又一次咁突破自己
佢就黎40了 望望自己 都25歲

陪我長大的歌手

祖兒個ig更新，台下是分秒必絕之地，佢地好勁

時不與我 時不與我 時不與我

推到上紅館！！

時不與我

Starlight，屋企有碟

小學開始聽未知
聽足佢廿年
就黎三張

講好不見不散 係同容祖兒嘅約定 點都會去

可唔可以推埋圓謊

時不與我！！！
時不與我！！！
時不與我！！！
時不與我！！！

咁要大力推喇

歡迎你買多場13號

Carousell

混亂之中又好有系統,要分工得好好先得

係，最勁係唔只衫，連化妝同頭都轉埋先勁。

如果你係講呢個Post就應該自膠咗呢支係門口啲阿嬸賣非官方 唔係紅館入面嗰支

不過其實蛋記咁鍾意賺錢都唔知點解佢PopUpStore唔額外賣埋支螢光棒 應該好多人都想買黎留念

應該還好 算係Eye Level

好緊張 唔知係邊個嘉賓

咁其實個個演唱會Quick Change都係咁嘅 不過真係好講團隊嘅默契 Set頭 換衫 化妝 帶路唔可以行錯路...

嗰陣MSL有點 不過抽唔中
時不與我

msl有聽到幾句

啱啊，一堆人一齊上，一亂就人多手腳亂

曾樂彤

收皮 係就喊出黎
佢未夠班上紅館個台

咁你拎定幾包紙巾啦 佢係常駐嘉賓

MSL抽中時不與我聽咗清唱幾句
好想係紅館聽完整版或者medley都好

時不與我

推到我唱時不與我
推到我唱時不與我
推到我唱時不與我
推到我唱時不與我
推到我唱時不與我

要寫埋係完整版，一陣個衰女包又偷工減料

推到唱完整版時不與我

推到唱完整版時不與我
推到唱完整版時不與我
推到唱完整版時不與我
推到唱完整版時不與我
推到唱完整版時不與我
推到唱完整版時不與我
推到唱完整版時不與我

完整版時不與我
完整版時不與我
完整版時不與我

聽晚終於到我
好撚漫長

等四點零鐘，佢慢步入紅館相

呼天不應

傷神

我覺得係末日

今晚真樂曈fc

有冇人記得紀念品幾點會開賣？
想買airpod case

你任由真的我 隨時的跳制

好似係6:45

好似6:45

Post已開，爆Post可以過場
出街去同Po Po玩遊戲

係18:45 但唔知AirPods Case 有貨未 前兩日話補貨中

想睇Ivana ah

晏d我都過去買poster先
再諗下買唔買airpod case

買啦 其實好抵 $120咋

一起搞笑

AirPod case無晒貨

幾時先返貨好想買

亂來的東西

有人話下個禮拜有

Eason 12月開紅館
唔知又會唔會請祖祖做嘉賓呢

張poster肉酸到震

相展

花城分身術

肥軒真係日日係到

真係人生有一個咁樣嘅好朋友好難得

點買飛呀

佢今次真心勁
應該真係練咗好耐 比左好多心機
有時之前啲Live可能都會有啲喘
今次快歌跳埋勁歌熱舞都無抖氣聲
真心佩服繼續加油
「YeahYeahYeah原來見過面」

今晚第七場繼續踩爆紅館

今晚到底係Tlt定ivana
唔想睇咪你老母

咪你老母呀